（食檸檬）原來雲加自薦去拜狗俾人拒絕咗

Exclusive: FC Bayern confirmed: „Wenger has called Rummenigge on Wednesday afternoon and basically signaled interest in coaching at Bayern. Bayern appreciate Arsene Wenger very much for his work as a coach at Arsenal London, but he is no option as a coach at Bayern Munich“

慘...又險簽

70歲老人家去見工俾人reject，好陰功

虐老

真心覺得有D慘...

以前夾埋比人炒幾十球
梗係reject

老野: 我識德文

臨老過唔得世

好唔撚比面
拜仁你小心d 同我阿有對賽 一定當你殺父仇人咁踢

Fake news

父哥好地地又講殺人

見完工未夠一星期
可能仲會打黎呢

Bayern Munich wanted former Arsenal manager, Wenger, however, Arsène turned down the offer as he did not want to join on a short-term contract. [@ESPNFC]

收皮啦 我有個係拜仁做intern 既朋友話我知係高層起勢求雲加但爺爺唔肯出山

當年俾人炒10:2都仲有面嚟見工

又炒車樓上班傻西又冇fc

番我阿啦hi

比人當condom咁approach

Go mu la diu....

爺爺等緊回歸啊先奴

笑4

又想10：2？

歐超盃見啦